可見連登只有高槓桿既熊仔會員

每次綠燈就個個post靜曬
股票係投資唔係賭錢呀

算喇

牛熊都唔係賭錢係咩
仲要700